順勢而行，睇升啦

諗起上星期兒登仔話外資撒資，今日係駛唔駛轉軚話吸資？

lm

Lm

國家隊=外資=外國勢力?
訓撚醒未呀清

今日d淡友即刻唔敢上水開po

真係好正

喂阿哥, 你出完POST立即回返100點

Foreign Capital
Foreign Currency
Foreign Funds
其實以上是但一項走左都算外資撒資？
e.g.
Foreign Capital=有問外國人黎開既餐廳賣俾中國人係咪叫撒資？

你又知係國家隊？

唔爭氣

話咗會托

你慢慢吸，渣住貨日日擔驚受怕

擔驚受怕錢多到唔知點駛

好明顯E 幾日月尾結算 基金轉倉先升高派貨啦 過左期結跌到仆街

你點解䆁中資股升？

外資最好可以一日徹到

你望吓咩股升最多

有溢價我都嚟香港買啦

大粒果d美國都有上市 tencent alibaba咁點解要買港股?

兩個市場一齊割韮菜

客觀討論，今日港資其實都升翻，淨係中資升唔代表一定係國家隊入市，國安法影響港資＞中資，資金轉去中資其實好正常？ 依兩日都有好多外資照樣掃貨...

今日同聽日我都睇升 後日我咩都唔知